如果姜敏喜(喜喜）可以留喺x1活動 小妹永久退出連登

挽留ok？

唔送

代你挽留樓主

懷疑白頭佬啲髮色係高層白帶來..

代你送走佢

賞面手卷ching 就算x1解散唔到小妹都留喺度啦

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

代你接翻佢返來

唔挽留啦...

牙退

牙佬！！！
枉我平時咁撐你

代你踢返佢走

因為我知你唔會走...

因為我仲想留低撐你...

我撐喜喜💘✊🏻

白頭佬 屌你老母

同我勢不兩立？💔

唔係..
造馬團應該解散...
我地之後一齊黑starship boys啦..！

懷疑系樓豬分身自己挽留🤔